雖然黑警兇完人, 比人圍打好自癒, 但文宣組又係時間諗下點拆

立場呢段

我明白好自癒, 我都LOOP左好多次
但聽日班深藍一定狂LOOP呢段,
大家會唔會諗下點答?

1. 你都覺咁樣打唔好? 一舍月黎黑警每次都咁樣打, 所以先話政府唔可以龜縮, 唔好令到件事, 愈來愈大獲?

不過大家brainstorm下呀

學福利官話齋
示威者都有情緒

i told u before
Hong kongers will never forgive

我地都覺得唔make sense, 呢個好似難d四圍講?

冷處理，唔洗樣樣都回應

個別例子

個別件事唔回應
Next

撚洗拆
支持黑警嘅一直支持，反黑警嘅大快人心，乜都唔理嘅繼續乜都唔理
唔只一次圍打，要次次都圍，要打撚到班黑警唔敢再行出嚟

學政府，唔評論個別事件

要狂loop狗打人既video

其實仲要拆乜鳩
要支持既一早支持左
要反對既就一直都反對
成個女發生乜事有眼睇

拆你老母咩
唔撚覆冷處理未得囉

月

冷處理

如果呢班勇士係大多數嘅人 仲有人咁做狗？

警察入商場令市民恐慌

邊個證明果d係警察？淨係見到冇委任證既暴徒，市民行使自衛權使用適當武力自衛

黑警連掟磚掟漒水都吹過啦

出得黎行

612 開槍打頭 4個自殺 vs 一隻手指

警乜察？
冇委任証、冇制服
拎齊武器打人
市民係自衛、行使公民拘捕權

港人永不忘記

• 39m

意圖包抄示威者不果
被示威者制服
在場義士理性叫停

睇唔到喎

鄧警察慘。政府一日唔回應，警察一日都有危險

可以咁拆。求其他建議

共匪有個值得學習既地方,放大對方既一切,對自己柒事就冷處理/鳩話回應

同上面啲巴打咁講,個別例子不作評論

唔回應個別事件
由啲藍絲圍爐

唔駛拆，仲屌鳩示威者個班，
唔會因為解釋到而變黃

有我地同路人既認同就得
不割蓆，絕對支持

屌斑狗會唔會都冇大台
亂咁黎

黑警封門 唔比人走
示威者情急 求出路

黑驚都係人
一樣會留血

我都睇到係咁

隻狗唔係追人打會得番佢一個

趕羊入窮巷，真係以為羊唔鳩識撞你？咬柒返你都得各位要多多學習

自衛

拆乜撚野
針住佢點解入新城市先啦

佢地唔衝入黎，唔包抄，會發展到咁？

無委任證, 比人打果個係暴徒黎

冒警

平時警察咁樣對示威者
終於班示威者學精左
以其人之道還治其人之身

官「迫」民反, 千古不變定律

警察衝入商場胡亂追打人羣 憤怒民眾為自保包圍並反擊 成功制服後已停止攻擊

利申： 直播見到係咁

唔好推彈呢啲post

唔評論
過幾日冇人提
再習以為常

錯在警察唔跟警例，做野等同爛仔

以後警民衝突升級，警察要負全責

預告下個deadline 有無得諗?

佢地唔比人走
係咁衝上尼打人先

全力講新城市管理員放狗入城同埋讓出保安控制室就得

黑警成日打人打到爆血
終於比人打返係抵死
如果咁都選擇割蓆
果D一定係賤人黎

而家打狗係天經地義
就算割蓆
都無人可以再阻到大家打狗既決心

駁唔到

黑警無理入新城市

根本唔洗諗點拆 d狗打人有諗過點拆咩
學佢地話個別例子不作評論

【重要】今次要定性黑警於商場 非 法 禁 錮 市民

四個字：官逼民反
五個字：保護下一代
八個字：警察強闖私人地方
九個字：冰封三尺 非一日之寒

兩個字：自衛

班黑社會衝入商場追打無辜幾個市民，期間有個唔小心跣低，群眾憤怒之下一擁而上還擊

無委任証，假警黎架wo
新城市都話無叫警入黎

指揮官推前線去比人打?
順手分化埋?

學政府，整個六月及七月無受傷無死亡，唔好煲大件事

真係唔駛拆
其實佢哋心目中一早就暴徒好暴力掟磚掟鐵通
而家同之前無分別

知道呢一刻先真正誤傷黑警嘅人應該都好明白點解會演變今日咁

唔需要處理
民意一早唔喺黑警藍絲度

用無證，冒警？

深藍你理黎做乜?

疑似有人冒警, 並且持有武器, 經過多番勸諭無法展示有效證件, 示威者依合理武力制服危險分子

黑警發狂亂打人啊
市民自衛

咁講係最好
示威者本來就散緊
黑警無視現場有市民有遊客，強行封商場同埋港鐵，挑釁市民。
唔好LABEL果D係示威者定咩人，總之係市民

條友冒警，冇委任證唔洗理

宜家市民係想走都冇得走，畀警察逼你同佢硬碰，唔還擊嘅話，死晒都似。

我開咗個post，文宣組睇下岩唔岩用

遊行完就包圍，圍咗就打，係咪即係遊行都唔准？

推呢個

其實唔洗拆
發展到依個地步 大家都知道只有戰爭可以解決

所以我地支持警察一定要帶委任證，show 警察編號
大家以為佢冒充，你睇下而家被人打到成隻狗敢，幾陰公
再進一步應該成立獨立委會員調查，還警察一個公道

個別事件不作評論

用番d狗對同樣事件幫自己解釋既句子

個幾月，獲獲都係我地流血，而家佢地都係還下利息咋。
其實一開始都唔l關班黑警事架
開場只係要撤惡法
係佢地自己衝出嚟搞到收唔到科

放大警察越權執法就得
強調黑警死出家, 破壞和平集會, 同社會安寧

推

就沙田斷指回應各界之對應

佢地覺得唔make sense咪岩囉
「咁你地又覺得班高官make sense？佢地就係人示威者就唔係人？佢地打左示威者幾耐？打左幾多次？幾多人入廠？而家一個人比人打就做哂新聞扮哂可憐咁，咁你地又有冇可憐過班示威者？」
琴日仲逼到一個懷疑殘疾人士要跳橋

邊個話比人圍係警察
冇pass
著背心就係警察咩

以武制暴

黑警開槍瞄頭打眼講完

人群走緊佢入商埸推進wo

學返TVB點報我地咪點講

冇委任證點知佢係黑警定黑社會?

政府採取放任態度,任由警察濫用權力令衝突增加,出現流血事件係遲早既事
政府一日唔回應訴求,類似事件只會一直增加同惡化

屌你都無委任證
撚知你係警啊

個別例子不作評論

條友搶左警察D盾冒警，好在市民制服佢ja

Focus 番係仆街警察扑頭 殘暴對待手無寸鐵示威者 上面
一個警察落單比人打到半死都只係小事

唔洗拆
我屋企人原本和理非
呢一個月都變到岩岩知道狗比人打
都大叫抵死

【一位從事神經系統損傷研究的博士後研究員給警務處處長的公開信 】

致： 香港警務處處長
盧偉聰先生

盧處長：

有關有警員涉嫌於「清場」時攻擊示威者及記者頭部事宜

本人就警隊於2019年7月13日「光復上水」的示威活動中，有前線警員涉嫌攻擊示威者及記者頭部，以可致命武力來進行「清場」深表震驚，並對警隊使用此等武力表示高度關注，故特此來函強烈譴責警方於有關活動上使用致命武力，暴力驅散示威人士。

根據報章的新聞資料顯示，在場有多名示威者及記者的頭部均受到不同程度的損傷：有立法會議員及示威者被疑似警棍的硬物擊中頭部，以致頭破血流（見註一圖片），甚至口吐鮮血（見註二圖片），亦有女記者的頭部疑似受到嚴重攻擊，致臉部出現嚴重瘀青。就以上資料所見，本人發現絕大部份示威者及記者均是手無寸鐵，手上並無持有大殺傷力的武器，而在場亦只有手握警棍，穿著全副武裝的香港警察有能力製造如斯嚴重的頭部損傷。故此，本人有合理理由懷疑前線警員於執行所謂「清場」的任務時，使用過度的武力，甚至選擇直接攻擊示威者或記者的頭部，以致有關人士的頭部出現此等程度的受傷。

作為一位多年從事研究神經系統損傷的博士後研究員，本人必須嚴正的指出中樞神經系統損傷的嚴重性及不可逆轉性。根據世界著名的醫學期刊《刺針》旗下的《The Lancet Neurology》，即使輕微如普通的跌傷（falls）， 只要該創傷直接或間接造成腦震盪，亦已經能造成永久且不可逆轉（permanent and irreversible）的中樞神經系統損傷（詳見參考文獻1），令患者永久喪失活動、認知及記憶能力。既然輕傷已能造成腦部永久損傷，更遑論示威者被具有高度殺傷力的警棍傷及頭部，其後果更是不堪設想。 來自英國的J.J. Payne-James教授亦於《Encyclopedia of Forensic and Legal Medicine》一書中提及，使用警棍攻擊頭部屬於具有高度受傷風險（high injury potential）的致命攻擊，於絕大多數的情況下不能以頭部作為攻擊目標（詳見參考文獻2）。在世界各地，已經有不少例子充分地顯示，攻擊頭部可致死或永久性傷殘，而有關的執法人員亦需面臨因使用過度武力而被起訴，負上刑責。

由六月九日開始，本人眼見不少手無寸鐵的香港巿民於參與修定《逃犯條例》所觸發的一連串示威活動當中，受到不同程度的身體損傷，當中亦涉及不少可致命的頭部損傷。作為一位負責任的研究人員，本人實在需要提醒閣下及其領導的執法團隊：使用警棍或其他武器（如橡膠子彈、胡椒噴霧等）直接攻擊示威者的頭部，可對其身體（特別是中樞神經系統）造成極其嚴重且不可逆轉的損傷，而任何的頭部攻擊均屬致命級別的武力，於執法人員的生命未受到致命威脅的情況下，應全面予以禁止。本人高度關注前線執法人員於「清場」過程中，所使用的武力強度是否已經超過合理水平。本人亦提醒閣下及所有前線警員，根據《警察通例》第29章：「使用武力的原則是，所使用的武力必須是為達到目的而須使用的最低程度武力；達到目的後，須立即停止使用。所使用的武力在當時情況下必須是合理的。」本人必須再三強調：攻擊他人頭部屬於致命級別的武力。因此，若前線警員非因受生命威脅而選擇攻擊他人頭部，其武力實屬非必要且不合理的。 故此，本人質疑有關警務人員為何於此等環境下，仍然選擇以致命級別的武力來驅散示威群眾。身為警隊領導者，本人認為閣下應提出充份的理據，以支持警員繼續使用此等高致命性的武力，攻擊示威者頭部。否則，本人呼籲閣下及其團隊停止使用致命武力：以警棍或其他武器（如橡膠子彈、胡椒噴霧等）直接攻擊示威者的頭部。本人亦敦促警方全面審視過往一個多月於應對大型示威活動上使用武力的指引，正視前線警員濫用暴力的問題，並應勒令禁止前線警務人員於生命沒有受到可致命的威脅的情況下，攻擊在場人士的頭部。最後，本人更提醒閣下：若前線警員仍執意於無生命威脅的情況下攻擊他人頭部，其行為已涉嫌干犯香港法例第212章《侵害人身罪條例》第17條的「意圖造成身體嚴重傷害而射擊、企圖射擊、傷人或打人」，最高可判終身監禁。

此致
香港警務處處長 盧偉聰先生

一位於大學從事神經系統損傷研究的博士後研究員 謹啟

二零一九年七月十三日

參考文獻：
1. Maas, Andrew IR, Nino Stocchetti, and Ross Bullock. Moderate and severe traumatic brain injury in adults. The Lancet Neurology 7.8 (2008): 728-741.
2. Payne-James, J. J. Restraint Techniques, Injuries, and Death: Baton. In Encyclopedia of Forensic and Legal Medicine. (2016): 115-117.

要求追究警察濫權問題
唔追究<民怨大爆發

真係要拆post 返政總拎住箱水嗰位比一班狗打到仆街同埋患癌伯伯比一班狗圍歐d 片囉
你著得起制服有情緒都可以咁打
我行街無撚啦啦比你圍堵隨時走唔撚到唔打你點發洩

冇証，冇制服
點証明佢係警察？

Posh

示威者生命受到威脅

真
佢地打爆100個人頭
依件只係輕傷
麻煩文宣譴責黑警濫用暴力

冇委任證隨時冒警 我地幫警察做野姐

我都覺得唔使拆
經過咁多日，有得救嘅人嘅民意都爭取曬
睇左咁多人黑警暴力都唔覺得佢地抵死嘅人應該都無得救

沙田新城市广场一向为内地同胞的旅游热门景点
香港警方今晚的行为严重打击香港作为旅游之都的美誉
在商场四处冲冲撞撞，大声叫嚣，多少旅客因为你们的放肆行为而受尽惊吓？
没有大陆旅客，香港该怎么办
今天一晚，香港经济重创一年
警察你们连那班年轻暴徒都不如

呢刻仲拆乜撚野 警犬有今日係底

無證既憑咩話係警察?
唔好屈得就屈

示威者已經極度克制

警察 鬧市商場 防毒面具 實彈步槍

看詞作文

又唔係你比人打 咁激氣做咩

會開個獨立調本委員會 份報告會係黑警果份之後先會出

黑警比人打 都補償唔到幾位義士既死

已經唔洗理
到依家既地步要支持既會明白點解打人
反對既只會繼續反對

未夠鐘就清場重要包圍唔反抗可以點呀

拎番尋日上水d片出黎就已經拆到
唔俾人打既方法就係要抵抗。所以今日黑警無打到人
官逼民反

政治問題應該由政治解決 並唔係由警隊同市民發生衝突

比較下612啲片 就會覺得好輕手
應有此報

邊個割席、篤灰，邊個就係鬼！邊個出賣抗爭者就係敵人！商家佬都係！

唔介意可以攞去用。

唔使拆，時至今日會支持你嘅就會支持你

俾犬圍堵 歸家心切

唔清楚現場情況 冇更多資料 不作評論

冇委任證
懷疑黃絲假冒
比市民發現

都未夠11點不反對通知書都未過
仲有 佢地封晒所有路唔比人走
人地都係想返屋企姐

深藍永遠都係深藍
佢要loop咪由佢loop

成個月一早歸哂邊啦

無咩好拆，必然出現嘅結果
多行不義必自斃

警察每次打頭取命，以暴易暴是逼不得已。

打人嗰d係便衣黎

文宣組 READY!!!!!
商場內大搜捕，斷指！
聽日TVB 會發大黎講，求化解！！！

個別事件

你都on9 無委任證撚知佢係警

周街執到個盾

push

文宣的確點都要做，深藍班垃圾聽唔聽係另一回事，但黨媒一定loop返你三五七年，你睇下到而家都仲有班單細胞生物講「一日最衰都係佔中」

官迫民反

駛撚洗白 直接話 今次只係開始 比起你地輕手 日後血債血償

我覺得已經歸哂邊

冇委任證拆到

隔離post 巴打：有暴徒偷走警察裝備冒警 被行人拆穿及制服

我地依家唔係討論依樣野

警方先挑釁和平集會

示威者都有情緒

唔洗處理
我地學藍絲冷處理
自己J完唔洗同其他人交待

黑警可能違反現行法例及做法在未有任何預告和通知情況下，擅進私人範圍傷害市民人身安全及導致嚴重混亂，以致大量附近居民及遊人因走避不及而受傷，亦令個別警員在衝突中受傷，指揮方及管理層須負最大責任

警察自行衝入商場毆打市民

反問返點解個警察會 離隊落單？

我覺得大部份人立場已定
唔洗太擔心

聽朝一齊上打881 晴朗

話個個係市民扮警犬，個班打佢ge先係警察

我無嘢講

政府一日唔回應五大訴求，
警民衝突愈演愈烈
要求追究警察濫權問題
打記者、示威者被爆頭、顏射、斷手
唔追究<民怨大爆發只會引發更多衝突

冇委任證冒警，襲擊市民

便衣狗打人姐

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

岩，到今時今日，撐得既就唔會轉，唔撐既都唔會變撐
打佢老母西就岩，死黑警欺善怕惡

Full gear 紅都可能冇紅

當受過專業訓練既防暴都剋制唔到
普羅大眾更加望塵莫及

叫班垃圾狗成立調查小組啦
屌你老母 個別事件唔撚評論 吹咩

加多句喺商場無諗到會有啲咁嘅事發生、以為果班係賊係不知名人士

冷處理
大把事可以蓋過呢單嘢

示威者嘗試還原驚方執法現場
等驚犬親身感受一下比人圍毆既快樂

你老母, 成個月黎打不還手結果點?
下下驚棍扑頭扑濕人, 葫椒噴霧好似潑水節當水槍咁玩
佢地有留過手咩?

咪比佢地睇囉，反正佢地都睇慣左黑警禁撚住啲人黎打

「唔想道歉成為風土病」
「想拘捕示威者嘅人點證明自己係警察？」
“It is evident to us that you have no understanding nor insight into what is happening here in Hong Kong. We can only surmise you are either wilfully blind to the truth or reading false reports”

市民: 黑警能活着足證香港人包容

獨立調查委員會

成件事係警察一手做成
好早期已經有議員問邊度退，白警話今次係圍倒。
根住商場里面，先唔講佢地冇搜查令，人地係地鐵站走緊，入緊閘，突然咁沖入左幾個防暴黎，佢地係主學挑釁「正在徹退」既民眾，結果導致沖突發生，由此可見，警方係需要負上所有責任。

拆乜？
仆街佢地扭斷人隻手呀

靠量
Loop番所有黑警打市民，打警者既片，相出黎，各區連儂場再落地宣傳

佢唔衝上去做離隊狗
點圍到佢
佢衝上去做咩呢
大家心照喇

直接dup返政府啲稿搞掂啦

同cctvb一樣。過埋今晚唔好再推。當無野發生，無人知

警乜撚野察，佢冇委任證，佢同其他人都冇分別，不過佢手揸武器咁解

大量熱心市民將冒警人士 繩之於法

其實成個月，我相信大部份已經歸晒邊

危險？著到咁，無編號，無委任証，貼反光貼為咩？

我地市民帶口罩頭盔係我地嘅自由同權利
但係警察執法中係要出示委任証，要著制服架，點解要貼貼紙同收起編號？

佢地咁樣市民先會危險，轉頭開槍打死樓上啲人或記者點查？

同藍絲撐警一樣囉 只係少數人 大部份人都係和平

搶乜撚野深藍支持

搶都係中間派

照煲呢幾日警狗同埋政府啲衰野就得

你都識講深藍啦 洗撚理佢地

拆乜撚啊，次次和理非遊行都畀人打到仆街，班和理非黃絲都仲係覺得還拖有問題其實同無腦藍絲無差別。

四個字咋嘛

官迫民反

冇證冇number手持武器 懷疑暴徒將其制服

成班忘記帶委任證的警察，制服一位冒警的暴徒。
（根據之前一名警官所說，相信只有在場一位警員是戴有委任證，其他全部都是警察）

#敵意環境 #有情緒 #個別例子 #最低武力 #容忍克制

有黑警將昏迷左既示威者拗斷手腕

警察受傷最嚴重係呢單
咁示威者一直以黎俾警察有意地用過度暴力欺壓
咁又點計先?
希望大家可以搵番今晚兄弟受傷既圖同埋片段
更甚者，可以用埋由69開始到而家既警暴濫權片段
唔好唔記得
有15歲女仔俾人一拳打斷鼻骨
有示威者俾人打到骨折, 要用鋼釘同做一年物理治療
前線聞得太多催淚氣體而喪失嗅覺同皮膚流膿

你班臭狗仲唔吠你地個狗頭 係佢地叫你入商場拉人啊
屌撚柒班上司搞罷工啦垃圾狗

唔洗拆

點證明打人係示威者? 唔俾係黑社會? 有咩身份證明?
點證明被人打果個係警察? 唔俾係黑社會? 有咩身份證明?

將隻狗比人圍個條片
改做警察打一個和平示威者
再share出去啲藍絲fb pages到
反正啲人都黑白不分
一定個個藍絲廢老留言話 打得好

係驚d 淺黃啫

福利官

點唔make sense呀
示威者冇受過訓練 唔會有槍
克警受過訓練 合法揸槍
你expect大家一樣咁處理到情緒定expect克警應該冷靜D呀

予頭係政府度

唔好睇到斷指一幕就一定示威者做錯先，成隊警察包圍廣場唔淮市民離開，落地鐵站示威者走都走唔撒，呢D 佢地又睇唔睇到先。

打人就打人
係狗逼人打佢

開始要啲和理非習慣呢啲嘢

要學識冷處理

都冇證

只宣傳自己嘅野
其他冷處理

警察受傷最嚴重係呢單
咁示威者一直以黎俾警察有意地用過度暴力欺壓
咁又點計先?
希望大家可以搵番今晚兄弟受傷既圖同埋片段
更甚者，可以用埋由69開始到而家既警暴濫權片段
唔好唔記得
有15歲女仔俾人一拳打斷鼻骨
有示威者俾人打到骨折, 要用鋼釘同做一年物理治療
前線聞得太多催淚氣體而嗅覺受損同皮膚流膿
有黑警有意扭斷示威者手腕

示威者呢排好大壓力

冇pass lol

俾人打嗰個示威姐黎裝備太似警察

完全係戰術錯誤, 用圍堵戰術唔俾人走刺激示威者激烈反抗, 重令到前線警犬面對危險處境

係邊個Order封路唔比人走，議員都要查身份証
，重要入商場捉人不是散人，引致有警員受傷，警方做法謊茂絕輪，正苦將警隊當軍隊使用
引起公眾恐慌，要為事件負全責

將個波射返去政府度 文宣組幫幫手整幾張長輩圖 大家繼續痴連儂牆

說好的汽油彈呢？驚察又自己放風大9人

到今時今日仲可以騎牆中立/有潔癖嘅不如算數啦
點都唔會係同路人

1.官逼民反，俾黑警爆頭甘多次
還拖是人之常情，情理之中。
孫中山革命都是滿手鮮血。

2.熱心市民見到懷疑冒警可疑人士，
仲見個可疑人士持有攻擊性武器，
對現場無辜民眾造成威脅
所以使用適當同合理既武力將其制服👍🏻

依家係未能出示任何身份證明嘅冒警暴徒被譬趕
我睇唔到有警察受傷

文宣方向：
疑似有人冒警, 並且持有武器, 經過多番勸諭無法展示有效證件, 示威者依合理武力制服危險分子

都話明深藍
仲答佢?
晒口水自己勞氣
我想每隻警狗每個警狗家人日日都受傷添啊

我覺得唔駛拆，反而係拉攏和理非去勇武仲好

咁樣落去 遲早有一面會有人重傷或者更嚴重

本身係商場密實咁清法場就好有問題，最後引發衝突可以話咎由自取

係邊個Order封路唔比人走，議員都要查身份証
，重要入商場捉人不是散人，引致有警員受傷，警方做法謊茂絕輪，警方將警隊當軍隊使用
引起公眾恐慌，要為事件負全責

拆乜撚野
係佢地攞黎賤入商場捉

四面圍封
追入新城市
場面混亂

唔評論個別事件

最好處理方法班金魚過幾日就得

四個字
自己攞黎
不過文宣都要有個方向
幫手推動下都好

真樣?

有人冒充警察不慎被發現，市民馬上包圍並制服

有人比人拗断手wo

我屋企人覺得誰大誰惡誰正確，邊個打贏邊個啱

委任證都冇

市民懷疑有人冒警，佢仲要有晒黑警裝備

用呢張

俾人打嗰個都無no無委任證
香港警察奉公守法
執勤時唔會咁鬼鼠

成班冒警暴徒出黎打市民 市民幫手制服暴徒

咪係 點知乜水

答：林鄭個仆街推D前線警察去死

個個唔係犬嚟架係暴徒

街坊
比人打

前線示威者壓力大
被份示威被警員言語辱罵
示威者被噴中不明液體及不明毒煙
部份示威者更被警方集體拖暴企圖輪姦

好簡單，警察四方八面圍困示威者唔比人離開，示威者想突圍，有任何衝突都係難免

將問題放番係警察唔放示威者和平離開而引起

爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽

我見到有人無委任證冒警
市民協助執法

慎入黑警將示威者手腕扭斷
[/quote]

拆咩？

今時今日仲有咩好文宣?
成日諗中間派點諗
開撚左槍仲中間就行撚開啦

我只係見到一大班無委任證 懷疑冒警既武裝分子走左入商場 見人就兇 邊度有警察呀？

我都覺得搬返班狗官講過既野出黎就得 另加 冇委任證等於唔係警狗 所以示威者都唔係打狗

大量穿著制服手持攻擊性武器及盾牌人士
衝入正常營業的大型商場
於大堂向顧客進行無差別攻擊，當中包括幼童長者遊客
有奮勇遊客見狀，怕可能波及商鋪及顧客
投以雜物阻止進擊，並協助疏散

用返佢地同一邏輯
黑警唔搞事 點會比人圍？

當成班軍裝衝入嚟周圍打人又唔比人走
你會坐響度等比人打 定係反擊？

我好體諒d示威者，香港警方咁專業都失哂控打人棍棍扑頭，示威者都係人，有情緒架ma

唔評論 當睇唔到

幫人轉曬d台佢

諗諗下 其實唔駛拆

衝突難免會有受傷，強烈敦促林奠出面與市民正面溝通，避免社會公眾安全受威脅。

香港社會安全穩定，林奠有責，社會混亂，林奠最有責

唔使回

有咩好拆
有腦既都會明係黑警暴力對手無寸鐵既市民先
港共鍾意以暴力解決問題 咁市民咪跟依條遊戲規則囉
無腦藍絲實唔接受黑警無警告下噴淑、打人 咁有咩好講

警察非法進入商場拉人
嚇倒途人，其中包括小女孩

唔使拆

繼續用手無寸鐵既市民

條友冒警

個別例子
警察有任何不滿可自己調查

不切割 冷處理 無條件支持同路人

你班三毛藍屍係咪ON99

身上無證件就話對方係警察傻撚左呀?
無啦啦入私人商場 , 又要有武器又阻電梯運作

好心你班人唔好見有盾牌就當對方係警察
我係香港咁耐見D便衣好盡責有掛證既

見到fb有人話 係示威者搶咗警察裝備冒警 市民就捉住個假冒嘅警察 身上無委任證就係證明

懷疑係冒警既持武恐怖分子

唔好再講民意 開槍唔使還？

手頭上無資料, 唔評論果別事件

香蕉糖 話隻揪先既

同佢哋講：你哋偉大嘅毛主席都咁講喎

如果新城市真係冇請求警察協助
警察就係非法闖入私人地方拘捕市民
仲有咩好拆
佢地成個搜捕行動都係非法
市民只係維護緊自己既權益反抗
而家行街睇戲食飯都唔得呀？

仲有唔好唔記得 大會堂對岀樓梯有不反對通知書到11點
合法集會黎

推 我返工地鐵airdrop 等緊你地

黑警扭斷已制服示威者手腕
邊個痴線D?
出文宣狙擊啦

示威者都係人

將個波射番俾777
五大訴求條撚樣答都無答過

我地既行動唔係為左爭取你地（藍屍）既支持，而係抗議暴政，對暴政說不，重申對五大訴求既堅持，話比政權知我地未放棄！

明顯係市民行使權利
懷疑有人冒警 佢拒捕咪比大眾合力制服

假新聞！

一齊分化警犬，街坊，商場同政府，將全部野推比政府

都冇野證明到佢係警，冇證似假冒警察發癲周圍打人，結果被人制服以免傷及途人。。

毫無預告亂入商場造成混亂。你唔入黎啲人一係去睇放映會，一係番歸，最多就行多陣。唔係應該狗要拆咩？

你估仲係2016魚革？使乜拆

直情要大力宣傳 再鼓勵更多人起義

我見唔到委任證 我見唔到任何字寫警員 我鳩知係你警犬？

唔回應 煲大翻克警屈斷手嗰d
反正 過2日又有新嘢

制服三合會成員同恐怖份子
都冇委任證撚知佢係差狗咩

冇no 鬼知你係警犬

冇委任證
公民幫警犬拘捕冒警人仕

唔回應，我哋知佢哋知ok，唔好glorify

所有無證"便衣警" 係冒警暴徒
市民執行101拘捕令阻止罪行

前因後果

You can't cut off the build up and just left with the act

冷處理
圍內J完就算
唔好share咁多出街

警察拘捕已昏迷人士時，將其手腕拗斷

我屌佢老母

無了 依家搜集緊cctv 同片段
1哥落order要嚴重處理
無載口罩自己小心了

示威者比人打到爆晒頭咁又點

重新一次 冇委任證嘅唔係真警察

急

前線警察真係好慘呀，都怪警察高層同政府啦，有咩事都係推佢地黎受，自己就舒舒服服

（分化佢地！令前線唔想再為d高層/政府賣命！）

下 有警察被人打咩?
我淨係見到一班暴徒被熱心市民制服

話懷疑佢冒警 無委任證

斷一隻手指 vs 5條人命
比較圖點睇
仲加埋啲爆頭bonus圖

我覺得要有張文宣圖講
香港人，全面進化

第一張圖係黑警濫暴
之後將示威者和平 ---》 勇武抗爭 唔同程度既相擺哂出黎

最後用 抗爭不是一朝一夕，但我們正在成長 作結

FB 有人講市民只係合理懷疑有人冒警. 係制服左佢嘅情況之下已經冇再打佢.

推比受傷巴絲睇

市民制服無委任証暴徒？

學下黑狗個招啦
扮見唔到咪得
洗乜同佢地糾纏

無委任證

1. 無委任證不是警察
2. 是香蕉糖叫人隻揪

唔需要拆，橫掂行定企都俾人話係暴徒

係以往咁多單加加埋埋

we shall never forget

班黑警近日成撚日都玩圍毆㗎啦, 搵個表list哂佢再放埋示威者打佢嗰段片咪得囉。

佢圍毆十幾個人先得一兩隻狗比人圍咋, 連以牙還牙都稱唔上呀

人地冒警 幫手制服

好難拆咩
本身有不反對通知書班差佬都照衝入去打
唔好講話示威者, 好多唔關事係路人家庭都仲係入面行緊
個d 商鋪有d 都未閉門
完全唔社會安全
基本上輸9晒

1. 又唔係打你關你咩事？
2. 當得差遇左有風險嫁啦，佢毅進收兩萬人工，仲要你比錢養既。
3. 拯救香港，是我們的職責。

熱心途人合力制服疑似冒警人士
完

煲大拗斷手腕單野

警察唔做野
市民自行制服假警察

重申！冇警察比人打！市民係制服一名恐怖分子

隔離po

冇委任證，懷疑冒警

個撚樣冇事呀
連戲都唔交

全力推黑警打人gif

呢張好好用
草菅人命，用警棍指嚇街坊，兼無差別用胡椒噴霧襲擊港鐵乘客

到呢一刻仲係藍既你都唔洗理佢會轉軑啦

無撚有錯，推

拆條毛咩，狗咬完人都淨係叫人去投訴！

咁叫班狗去搵比卡超或者淋奠投訴囉

講錢班廢老就會認同

佢地又點拆

見有人冒警, 揭發罪行

以暴易暴，狗大範圍咬人先，市民都有情緒，需要自衛

有啲人係到扮警察
係到亂打人
我真係好驚
好驚我樓下個痴線佬淘寶淘左件衫
就可以亂咁打人

唔該所有人
無委任證嘅人係到扮警察呢個point
同我煲大佢

呢個點真係好緊要
記住我地只係正當防禦
冒警嘅人打落黎 唔通由佢打咩

冒警好大罪嫁
我良好市民
推到俾外國睇

深藍唔使理
爭取中間淺藍淺黃
大力推
斷手腕

回乜撚野應 警犬自己都大把屎

1. 無視大會堂不反對通知書
2. 入商場無差別打人（極撚重要）

回應：示威者尊重警方執勤的需要及訴求，而我們本著「和平、理性、勇武」的原則，傍晚在新城市廣場扶手電梯旁克盡己任，為廣大市民服務並向警員施以適當武力，彰顯公義，在過程中並沒有打死警員，顯示最大程度的克制。

唔駛拆 唔駛回應
做返自己要做嘅野
就係將黑警事實宣揚開去

入商場係已經離開嘅人 唔會做啲乜
佢地追捕係有錯在先先會有人反抗

警察迫示威者入商場, 嚇親一般民眾

4名手足死咗
想斷手指都斷唔到
呢4條人命點計！

撐警果啲就點都屌架啦
但係上fb好多和理非呀嬸都話打得好 大快人心

圍捕圍捕

做呢條友，俾壓力新鴻基，係佢帶狗入商場引起事端既

有人冒警, 市民合力制服亂打市民既暴徒

其實如果新鴻基真係企硬左係冇要求警察入場處理秩序
咁今日警察係新城市入面任何行動都係冇法律基礎back up
包括比人打
係咪可以係依方面強調下？

請廣傳

文宣重要方向：外國人信得過喺香港做生意，因為香港／西方法制係基於尊重保護私人財產，今晚啲瘋狗亂闖入民居平台，私人企業商場，基本上已經打破呢個制度

必須要向外國廣傳，令佢哋知道瘋狗已經完全視香港嘅私人商業物業地方於無物，已經唔係一個安全做生意嘅地方，同鬼國一樣可以隨便封鎖私人財產。

無委任證
攻擊示威者，懷疑係黑社會/恐怖分子
你咪告鳩示威者行為不檢囉
鬼叫你又便衣又唔出示委任證
陸續有黎呀你估黑警打人唔撚洗還？

好人一生平安,
無做錯野點會有報應俾人打?

因為示威者被警方圍堵，想撤走而無去路。
警方期間不斷挑釁示威者，引起衝突。

說起初是612 ，然後是621 ,然後是71, 然後是77 然後是713 714 。 政府一直不設立調查委員會/ 不特赦示威者， 雙方暴力才會不斷升級， 再下去香港真的會攬炒。 一係大和解特赦， 一係攬炒

沒有調查委員會，全香港會攬炒

AGREE!

請循正常渠道作出投訴。

【逆權運動】步出新城市被撞 沙田女街坊： 「好驚警察，唔好報警」